點睇身邊啲同學口講好黃但係乜嘢政府工都狗衝？

口就話好仔唔當差，但係其他乜嘢政府工都衝咗先，真係好撚中意香港呀成班偽善到仆街仲cheap過阿叻

你都ON9, 膠都廢事派

唔做咪又係益班支那狗
你都戇鳩

又係呢皮仆你個街又話移民嘅？

句

僞善夠未呀

賺政府錢，用返去黃圈

頂死其他廢中廢老，唔俾藍屍入去做都係策略
我速大畢業連WM2 都搶

又呃自己

好撚虛偽

公營機構算唔算

乜中電同港燈黃架咩? 點解你仲唔自己踩單車發電?

有個死臭閪口裏好黃但成日都話一定要返政府

好能多呢啲臭閪